講下自己既抽獎命

22歲人 參與過無數大大小小抽獎
但永遠冇試過中
最勁都係中學聖誕聯歡豬肉獎迪士尼飛兩張
六合彩長期買都係淨係中過四獎

試過飲Starbucks 中再來一杯

好羨慕d人有抽獎命
有fd抽nike yeezy係經常中

係旺角火車站果個商場抽既，日本雙人來回機票(1名)，點睇

其實可唔可以唔中依個，中個1億金多寶？

一人

姐係有中過啦

冇試過中大獎

見唔見到雙人呀 閱讀理解唔合格？

舊式書店2蚊刮刮卡中過一獎
多士爐

無阿 乜撚都未中過阿

試過中學有次唔知咩校慶
全校喺哂禮堂
搞左個全校抽獎
無喇喇抽中左我
焗住柒下柒下上台拎
好似係個melody枱燈

四獎都唔算.....

學校做問卷抽獎抽左部iPad air

六合彩最多中過一次4個字
同埋公司飯中頭獎ipad mini

玩tvb fun抽中隻錶，中學grad din就抽中 熨斗同埋商務印書卷

迪士尼飛2張，六合彩4獎都話冇抽獎命

細個中過PS one，Neogeo pocket, Gameboy Colour 同兩次mg模型

大咗中過雙人機票加酒店，PS4，海洋公園飛，XBOX360 game

但買六合彩連20都冇中過

開Garena 個app 抽中符文頁

22 歲 賭撚
500本上到70k

講呢啲？我買六合彩四年左右 三個字未中過

對上兩年 annual dinner 分別抽到萬八，上年萬五。

出水

由細到大咪話抽獎,連買六合彩廿蚊都未中過

玩online game至手機game任何要靠運既野(精鍊,衝裝,抽蛋)永遠都唔中/比人地付出多幾倍先中

自己追波po

開年飯中過iPad mini

從來無抽獎運
仲要係負tim

最記得有一年全班39人交換禮物
點知有條蛋散無帶，即係得38份
邊個最後個名仲係箱到就無份
個個就係我

明明條仆街話後補
到而家都未補呀dllm
我拎隻戰鬥暴龍獸去抽架

仲有，衰野就帶有我份

個陣做完英文assignment，隨機抽人出黎朗讀
全班40幾人
唔知邊條屎忽鬼帶頭嗌我個名
我心諗40幾人邊有咁易中
點知第一個真係我個名
心諗

中學喺全校面前抽中左個火龍果

六合彩3獎 8萬幾蚊
好開心 因為果時諗緊點交大學學費
最後攞黎交晒學費
再同屋企人食左餐飯

無中過 買六合彩一隻字都唔中

細細個屋企人叫我比6個號碼買六合彩，中哂呀，但係分開6條中
跟住到而家抽咩獎都未中過

我覺得你已經算唔錯

抽中過PS3,PG高達
大多數扭蛋都中想要個款

coco中nds

我6合彩20蚊都唔中

人生中參加過嘅聯歡抽獎都未試過中獎
grad din抽獎幾乎人人有份 最衰果個都起碼有包餅
屌我就一條毛都冇
六合彩好運都會中到1個字 但多數1個字都唔中
賭馬仲恐怖 賭10場可以輸足10場
買邊隻邊隻就跑唔出 無論佢本身熱門冷門賠率點樣

中過iPhone 6s
TVB 2萬定3萬免找數卡

跑馬中過3T

留名睇六合彩頭獎得獎者

中過4獎仲唔夠呀
我期期買40蚊都冇中過

coco 中過部WSColour

買5張六合彩電腦飛可以一個字都唔中

巴打求其揀43個冧巴出嚟睇睇

我中過暴走鞋

成日抽中演唱會飛
最正嗰次抽中去台灣睇show連機票住宿

乜都冇中過，抽卡又抽唔到好野

中學派位炒 band2
Jupas派位炒 asso
Asso yr1炒
Asso yr2炒埋
而家想跳樓死左佢